第一食韓燒 應該點做？

我聽日同朋友去食韓燒 但係我係第一次食
好驚柒左會俾佢笑呀
我想問有咩要注意架？
係咪要自己起左個火先燒到
同埋咁大油煙呢 洗唔洗帶個共田風扇仔抽油煙
大家幫幫我呀 唔想俾人笑呀

首先放隻手上去試下係未5成熟 之後再將燒好既肉放去雪櫃雪凍就食得

要帶圍裙，彈油彈得幾西利

要自己帶碳,火槍
利申:小五常識科科長

執緊自己d腸

下我唔識分幾成熟喎 定係帶埋溫度計穩陣啲

帶多件衫去換
屌食完韓燒個身臭到仆街

我兩樣都無喎 咪俾佢地知我未食過

要先備食物，果到價錢包爐冇包野食

識韓文會比較好
d staff係韓國人嚟

入門口前要一齊講 213214 然後先入

我以為淨係去日本野先要咋喎

最好去街市買定野食先入去

記住 第一舊燒嘅肉唔係要嚟食
係要嚟將舊肉嘅油平均咁搽係個爐到

自己去百佳買燒烤叉
聽講韓燒提供果啲會重用